金正恩宣布關閉北韓邊界禁止外國遊客入境 防堵武漢肺炎

中國新型冠狀病毒感染肺炎確診病例突破300起，鄰國北韓憂心疫情蔓延，領導人金正恩宣布自周三（22日）起關閉邊境，禁止外國遊客入境。

總部位於中國的「Young Pioneer Tours」冒險旅遊公司在其網站發布聲明，指北韓政府為防範新型冠狀病毒，自周三起暫時對外國遊客關閉邊境。

英國《每日星報》報導，前往北韓的絕大部份遊客都來自中國，在美國對其實施嚴厲制裁的情況下，中國遊客對金氏政權是股助力。

竟然有羨慕北韓嘅一日

北韓或成為亞洲發達國家之一

堆北韓團 全部死哂

估唔到鎖國 , 都有好處

我係北韓人呀屌

行得好前

怕撚左蝗蟈

最怕鎖完都係中啫

維尼會唔會好嬲

會唔會好似plague入面冰島咁

金仔有料到過雜總

金正恩著suit，唔著中山裝

但要飲屎水

屌諗起world war z

皇上英明

肥仔睇完war z 有感而發 做第一個封國起圍牆自保?

邊界有開放過？

自我隔離都係一個好方法

佢的確有料過維尼 瑞士讀過大學 流利英文
唔似維尼 通商寬衣

而且d北韓人死太多 就少左人崇拜佢

跟本維尼同金仔打龍通. 化武平定香港, 然後2020統戰台灣. 美國再出聲, 就送兩億個中國生化人型武器去美州. 中國成最大贏家.

東亞得金仔領土冇事

金仔唔禁既話，有可能真係滅國都似

真係 佢連基本醫療設施都冇
一爆 肯定死一半人